有人買口罩時有人衝過嚟問買嚟做咩，問完show證係便衣

Btw

感冒買口罩都唔得

班閪狗撚有性
見人咬

已經呼籲香港人今天就算不了
響街行過都要保護其他被查人士
呢d無理指控更加要指住屌及影住

各有各做
大家都係同路人

大原則：唔好硬碰 唔好被拉 唔好執著於一個地方